雨下在我窗前 玻璃也在流眼淚

街上的人都看起來 比我幸福一點
用寂寞來測驗 還是最想要你陪
曾一起走過的夏天 我常常會夢見

誰又說起青春永沒完美
悄悄去看你在寫的日記

重讀著你的世界 明瞭內心的你
是我堅持仍然用真心愛你

gay妹 你做乜咁寂寞呀

來年或者會有陣時 人海中漸漸記起你
朦朧夜空撲朔迷離

然而幸福不可細味
真多得有你 讓我天真裡希冀